我真係好想知道

我知妳今年考DSE
我好想同妳講聲加油
但妳都block咗我whatsApp一年幾
妳都已經做到咁黎叫我絕望
我又何必係instagram度再搵妳
沒有我也許是種解脫

但既然我仲有呢個諗法
姐係我仲未放低妳

原來呢個就係我一直搵緊嘅答案

block左你仲想煩住人？

所以我一直冇咁做到

唔知點解起撚左雞皮

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

情聖黎 我的離開也是愛個種

其實都冇一齊過
但唔知自己做乜9
講真都唔關自己事啦

其實有幾中意姐
先識得果幾個月
一個禮拜都唔知見唔見到1次

買唔買到yoga

唔好咁犯賤啦
係咪真係要人鬧你先肯死心呀